(回帶) 中三畢業分股做老闆 賣兩餸飯每月分紅近4萬

佢家陣點

都叫做左老細，算係咁